大陸球迷唔滿意我地噓山東老撚呀 幫晒日本人呀

關佢地撚事咩

香港邊撚到係你地老能狗主場

睇唔明狗字

大約估到支那狗嬲豬

Wfc

傻閪 剩係識屈外援

意大利名宿皮爾洛

如果港聯入決賽仲激

老撚

去恆大作客啲廣州人好友善咩原來

嬲撚到仆街，
完場有啲傻鳩拍手俾班支那狗做乜撚？
噓聲已經唔多，
得幾位師兄同我一齊屌柒王大雷。

大佬呀，人地拎撚哂支那旗影相，
擺明笑鳩你班香港人冇撚用。
係球員通道仲特意停係度拎住支国旗傾計唔撚走
都仲可以唔嬲
俾人踩撚住仲拍手，屌你老母！

唔係以為香港真係半個主場呀

第一幅圖icon條女more
其它don’t give a shit

香港識撚你強國隊咩，唔支持一隊唔識球隊好出奇

你作客預咗係咁㗎啦

好多人都走哂 鬼想睇佢地捧盃咩

咁我地應該係附近
好彩臨尾都有人噓鳩佢
披撚住支支那旗真係好撚嬲

忽然球迷係咁，唔准屌唔准噓，但人地已經踩撚到心口

羅神下次咪再請中超隊啦

講感情
不嬲香港人都睇日職多架啦

吹咩

我係諗住完場會有成班人等王大雷開年
點知真係出聲屌佢嘅唔多

噓你王大雷咋麻

關張學友咩事

你地班大陸人咪又係去日本旅行，口裏說不身體卻很誠實

聽日要返工不了

你係咪130段

班去趁墟嘅球迷唔會屌人㗎

有巴打最後大大聲屌王大雷支那狗
好沒

啲支那撚
對住蘿蔔頭就上晒腦
又聊交打，又無端端挑釁搞事，攞個 preseason 飛機盃都要拎枝國旗出嚟，有病

都係想大家初三同支那人開年姐

128區瘋狂怒屌 垃圾老撚
贏波都贏得咁撚柒 無啲大將之風

講到佢哋隊垃圾去作客冇俾人噓過咁

啱 支持年年請

國家真是對香港太好了！讓他們有些放縱了

中超球隊在中國領土上踢球居然享受的是客場的待遇，這是日本球隊的主場？

“中超球隊在中國領土上踢球居然享受的是客場的待遇”

自己做開奴隸又想人做
魚蛋論到爆

都係個句，支那狗唔係好撚有錢既咩，咁撚愛隊波應該落黎香港支持老撚，等大球場變老撚主場 ar ma

你是中國人嗎

屌人有分國籍嗎
中超球隊去山東作客咪一樣俾人屌

屌你老母呀王大雷

多蒙特波衫？

山東嚟香港踢主乜撚野場

支那豬嬲到
臨尾個幾下真係狗黎

上海 廣州人地一樣招呼你
你班山東懵能刻意上綱上線大造文章
懷疑別有用心，分裂祖國

上海佬廣州佬咪一樣噓鳩你魯能

噓佢唔係支那狗，係班仆街聊交打之後仲串串貢先畀全場開汽水咋
（不過可能佢哋都知支那係原罪先咁快對號入座）

Exactly 係咁聊人又無品
上半場都淨係噓王大雷一個

全中 球品差格衰理得你邊到嚟啦
支那狗屌多兩錢重咁解

死北佬 北方種

就係要噓鳩你地班支那狗，吹咩

下半場一開波就係咁拖時間驚死會輸咁

唉唷唷

見到班支那狗嬲到紮紮跳個樣就想笑

如果噓佢地就獨立到
你話會發生咩事

下半場支那踢到勁惹火

日本係好多香港人既家鄉
點會係你主場

110聽到有廣東話 : 打倒垃圾㗎仔

客隊待遇都會唔會俾人噓
佢哋連客都不如

客隊待遇都唔會俾人噓
佢哋連客都不如

138段有好多人屌柒王大雷，仲有個小學生屌佢全家

明噓鳩你 吹呀
呢d波多痴線佬入場就開硬你汽水

會員亞洲超班的伊朗

Twitter有d日本人都奇怪點解中國隊起香港變左客場

其實唔關日本事，而係因為你來自支那
就算係對印尼東帝汶一樣全場屌柒你

因為至少有一半香港人都話自己家鄉係日本

佢老母閪上半場只係boo一個人
下半場會搞到咁唔撚反省下？
死支那仔

亞軍個隊全場掌聲，冠軍個隊全場狂屌 …… 真係自己攞黎

賀歲盃踢到要紅牌出場

人地完全理解喎

行完出場3分鐘又要行返入嚟俾人屌多次
佢老母真係多謝佢

係撚你主場咩香港

佢地係咪以為廣州淘寶主場踢唔撚boo？

佢地唔問點解下半場變左沙岩主場咁

有冇翻譯

支持鳥棲、柏利、Guedes

鍾意邊隊咪支持邊隊囉 香港人唔通會鍾意你班殖民者咩

以後唔噓你支那國歌都要噓爆你隊波

支那狗屌你老母

坐131 有個毒撚肥仔係咁講自己嘅偉論
老撚點勁點勁 煩撚到仆街
我同條女噓老撚個時 佢老母又係咁話中國人都唔撐返自己友 冇d尊重 跟住開始拉南京大屠殺+ 黑太陽黎講
最後俾後面2位鳥棲巴打同我地屌撚到佢冚家反哂皮

比賽完結
鳥栖沒有得到title

不論如何、我終於完全理解所謂香港人真的討厭中國的說法

唔識睇殘障字

噓足大陸狗全場
架離有條女問佢條仔
: 點解d 人要噓山東隊
: 因為通常主場球迷都會噓作客球隊
: 吓？但我地係中國人wo

聽完真係屌岀黎，然後再噓大聲d

ons

完場有個鳥栖球員激動到喊左

悔しく！咁既款

依場波真是比得上亞冠

老撚個名唔老黎呀，噓你咪噓你囉

你也不過是黨的工具，狗也不如

唔撚打你地一身咪偷笑囉！ 對你地已算好客氣。

我一路睇一路俾後面個死肥仔鬧點解要噓返自己中國人
心諗

係咪同一個肥仔?

我地香港主場鍾意撐邊隊咪撐邊隊
吹呀？

支那樣？

山東今日猶如置身作客環境，比賽期間有山東球員以普通話向球證廖國文質問：「你是中國人嗎？」

大家都係中國人 同胞都噓

我係球證就俾張紅牌佢歎 利利是是呀 支那仔

但係日本仔好屎波

On 撚9

咪撚黎啦

南看台117着阿朗素波衫嗰幾位巴打好落力噓，坐118都聽到佢哋帶頭噓柒老撚

臨走時吊左佢老母

赤口唔屌幾時屌呀 阿中國同胞
唔撚識應下節？

聽到，好好笑

理撚得你 我就噓得好高興

坐108 屌足全場

今鋪我都反魯能班傻西
我地湖南人不嬲睇唔起山東狗

102都好多人屌鳩老撚老母

冚家香港人 父母+肥仔 + 2個毒撚friend
條肥仔講波佬上身 講足2場
第一場聽佢講香港好波 仲以為自己友
一見到老撚即刻出哂水 狂叫閪龍好波 又話同港隊差幾皮 聽到呀叔我耳都側埋

不過架仔好屎波又係真
浪費勁多機會
D轉邊傳哂出界
費托中場鳩扭失第二球

完場
鳥棲無贏

總之 完全理解左香港人真心好撚憎中國呢樣野

無爬文，其實咩事鳩噓

利申：支那狗正廢鳩

至少有一半支那人心入面都話自己家鄉係日本

你咪答左自己
支那是原罪
王大雷完場仲拎支國旗出黎咪證明嗡得岩

個24號傳親都唔到位
同埋日本仔有幾下面對面傳都失

係咪最尾收利是果個

無啦啦又拎港獨出黎講

根本提得最多既就係當年689同埋鄰國朋友

今日同班friend去睇 噓得好撚爽
附近有條友係咁叫 王大雷 操你媽 傻逼 好彩附近全部都同聲同氣
見到有個7-8歲小朋友都噓埋一份

全場噓爆爽死

你着多蒙特波衫？坐係前面都聽到你地噓得好爽皮

係 個肥仔EQ有d問題 唔識收聲

多蒙特波衫我就諗起跳舞個肥佬

好多呢啲大中華鳩
129定130有個山東戇鳩自己企起身鳩叫
又一班廢老話種族歧視又盛
成班都左膠癌上腦

On9，傑志去大球場踢都係作客，幾時輪到係佢山東老撚主場

好羞恥 hea踢踢到咁垃圾都有掌聲

噓你咪噓你，洗俾面？

即係認咗香港同支那係兩個種族

噓你唔撚起？

好撚多傻仔，鳥棲進攻緊全場企哂起身
有個毒撚樣大叫人坐低，無人理佢
臉都紅撚哂

138全段人推到個跳舞肥佬上鏡

N年前亞協又係有人話噓好無品 on99

個肥佬好正 可惜我唔係佢 我都想拎禮物

支那國支那人近呢十年對我地咁大迫壓。有機會發洩唔屌撚到你返艇都唔係土生土長嘅香港人啦。

踢波係噓黎噓去架啦 班忽然球迷好撚on9
未撚睇過英超咁 隊隊作客都俾人噓架啦
你山東老撚咁遠飛黎 一定俾足面 噓鳩你老味

應該當佢講粗口比黃牌佢啦

最好少係上場有人話噓乜鳩架仔
屌，我港聯主場，唔噓對家唔通拍手打氣咩？
熱身賽就唔駛爭盃？

果條肥鳩初一已經嘈撚到仆街
跳到成個弱智咁終於引到cam man影佢
但出到去發覺d禮物已經派哂
返到黎怨足成場 話要投訴又盛

不噓不是人

兩日都坐喺附近，佢真係好enjoy成件事

一來啦 二來又支那隊
噓多兩錢肉緊添啊

點解省港盃無啲忽然球迷叫人唔好噓

港獨球迷營造日本主場氣氛！全場狂噓中國球隊！

山東魯能泰山在香港賀歲杯比賽中3-1擊敗托雷斯領銜的日本球隊鳥棲沙岩，獲得了這項友誼賽事的冠軍。全場比賽格德斯送上三個助攻，吉爾、佩萊和德爾加多三名外援各入一球，鳥棲沙岩方面則有托雷斯頭球打入一球。不過，相比較一場友誼賽的比賽結果，香港現場球迷的表現更令人印象深刻。

正常比賽港獨球迷用心用力地營造了一個日本球隊的主場氣氛，在魯能隊持球進攻，尤其是隊長王大雷持球時，現場球迷會爆發出巨大的噓聲，因為王大雷在之前曾在社交媒體上怒斥港獨；而當鳥棲沙岩這支日本球隊進攻時，現場球迷則極盡諂媚之能事，發出熱烈的歡呼聲。

雖然是一場友誼賽，但是鳥棲沙岩隊的當家球星也是場上隊長托雷斯脾氣非常火爆，多次與魯能隊球員發生衝突爭執，好在場上的佩萊等球員頭腦清醒平穩局勢。然而，當兩只球隊發生衝突時，現場的港獨球迷就會上演極致的嘴臭，針對魯能隊大肆辱罵狂噓，現場鏡頭也多次對令人悲哀的港獨球迷予以特寫。

其實上半場冇乜人噓
下半埸支那仔無啦啦兇9 費托之後全埸狂噓

省港盃無費托班忽上腦無睇呀

篇文好似睇緊小說
我睇到以為鳥棲個隊長會用咩法術咁樣

邊到可以睇到多d日本個邊既反應

理性啲 唔理喺咪支那 你踢波系我就噓啦
咁多人咁齊心噓你 都可以話我地 整啲莫須有嘅罪名 完全冇諗過喺自己球隊問題 再一次證明大陸人有時真喺好無賴

我支持邊隊都要你同意咩屌

巴打係咪坐113區

淨係識怨香港人唔撐你
你地同胞日日幾萬人落嚟
現場得果幾丁魯撚你唔問下其他去撚晒邊
你班同志全部踎撚晒喺山下d萬寧 屈人寺門口
數緊漏咗邊款日本藥妝未買呀懵撚

日本先係主場，支那係客場咋，全香港大部分人每年都會返去日本鄉下

改例唔鳩比噓支那仔囉
你支共最叻架啦
不過係之前 噓鳩你咪噓鳩你 使唔使擇日子

130區有個著多蒙特波衫既後生仔好靚仔

香港唔係支那領土，目前狀態係被侵佔既殖民地

你起twitter search #サガン鳥栖

支畜係咁 睇唔到自己衰乜
人地屌你 係人地歧視 係人地睇唔起你
完全無諗過自己做錯左啲咩

大陸喺到瘋狂打丁 其實個細路隊隊都有一塊板

依家護級隊黎 西鑽鹿角果D就贏到

突然醒起689係山東人, 唔知佢又會唔會出黎屌鳩入場班球迷

咪就係 班支那狗淨係識網上吠
咁愛國又唔撚見佢地入場撐？
人地日本球迷咁遠都過嚟睇 班大陸閪就淨係識過嚟買水貨

噓隊地區球隊就係港獨
支那豬真係忽上腦

你班香港人一齊支持佢地隊波搞到人地日本球迷幾開心
雖然輸波都覺得今次嚟香港值回票價

我之前返工 唔記得打咩波 香港對韓國
夠個個噓鳩韓國人喇
咁係咩呀
脫亞呀？

坐隔離班廢老又係
猛話老撚無問題 又話係又噓唔係又噓
我直頭叫佢唔滿意就帶返對耳塞聽何老靜啦

最令人不解

有份噓
有大叫條山西豆腐個19龍門開波

都on撚99 最好全場一齊 王大雷 屌你老母

講CNMD會親切d

係

103 段 上半淨boo王大雷,
下半場 班撚樣愈踢愈火
見托里斯球星, 中場埋親身都抽佢水
又撩交打, 之後火火地
逄擼撚拎波都boo
佢地自己拎黎

103 係咁操佢媽b , 幾好氣氛

港日友好

善忘既港人 人地仲記得串7你地

咁你應該係講緊我同我班 fd

你地真係好撚高質 我兩場都係坐你地附近

屌個肥仔係度鳩up話下次唔請中超球隊嚟踢乜乜乜又話唔識尊重
前日架仔射十二碼夠比人噓到仆街又fuck you啦 又唔見比架仔話唔尊重佢
最撚搞笑係條友着英撚T恤 但係講既野完全唔似一個英撚fans

306
費托燥左面轉過黎同我地互動果下真係高潮位

食撚屎啦支那狗
屌你地老母臭閪啊

102 103 勁好氣氛

我地本身係本地波球迷
亦都成日幫港隊打氣
其實香港仲有唔少同我地咁上下既球迷
最緊要都係多啲人入場支持本地波，港隊
團結一致，話比玻璃心果班L樣聽

香港足球係好勁抽架

全場真係好好氣氛 希望羅生可以再請多啲支那隊嚟，等我哋香港人可再boo佢哋多一鑊 今日boo足全場啲支那狗真係好爽，好可惜捧盃之後冇繞場一周，如果唔係我實屌柒王大雷老母初三幫佢開開年

所以約定各位入場睇港隊
一齊噓鳩對家同撐自己人

支持巴打
我同我班fd睇完今日場波之後都決定多啲入場支持本地波
見到你地帶動到附近氣氛

搞到支那一地玻璃點算好

有機會睇港隊呀
氣氛好十倍，九十分鐘企起身打氣
包你high過打飛機

真心
柏利都算好品，開拖嗰陣真係調停兩邊跟住話'just a friendy game'
P.s.除左嗰球插水之外

仲有幾下屌9 球迷 惡撚到呢

大陸隊多啲黎香港係咪可以幫到振興本港足運 入場噓爆大陸仔

省港盃四千人大聲過賀歲盃二萬人

條撚樣細細個就係山東魯能球迷

點互動？

大陸真係奇撚怪
愛國愛國 但係就偷呃拐騙自己既同胞
支那人真係當愛國係口號咁嗌完就算

唔幫日本人唔通幫大陸人？

王大雷早幾年話要同香港球迷講操你媽

我今次都係入場睇港隊（聯）嘅初體驗，睇完之後都決定多啲入場支持港隊 多啲香港人支持港隊自然就會有更好嘅成績，希望有各位巴打可以多啲入場支持本地波！不論港超港隊都好，多啲人入場就可以令香港足球更進一步
利申:得閑會入場睇下夢想

傻閪山東狗咁愛國用乜撚野ig呀

用乜撚instagram呀支那狗 唔係block左咩

今日係捧中超定亞冠？

用微博啦支那狗

用ig小心比公安拉喎

人地係鄰國香港咪上到囉

係賀歲盃冠軍呀
屌打世冠球隊，香港All Star，同埋前世界盃冠軍隊成員帶領的J1球隊

屌你老母
你地恆大嚟到香港咪又係咁屌我哋

究竟王子今日點同球迷互動？

死肥仔果家人真心煩，有個坐我前面着鳥棲波衫既人同佢互屌左一下

Chinese New Year Cup

你地山東賤種係華北人，同韓國人仲似樣
唔噓鳩你噓邊個？屌你老母

起龍門面前舉高雙手, 數手指果下????

樣哂手，好型

玻璃心到

返去支那踢假波垃圾民族我屌你老母

恆大嚟個時噒又係走住屌

又自大又玻璃心

咪撚再提，旺角一役簡直係香港波黑歷史

山東賤種狗

多廢老姐 如果全部都係後生仔真係暴動

場波係香港踢
係香港賀歲盃
關你班支那狗撚事咩
你話有隊山東魯能所以關你地事?
而家係邀請你地黎踢場波 有埋戲金
咁撚唔鐘意可以唔黎 無人逼你
而家唔撚係踢中超 亦唔撚係你地主場
噓鳩你咪噓鳩你囉 仲要經過你班傻閪同意?

一個費托已經半個主場 仲要班大陸人黑人憎

嘩屌真係戥cctvb唔抵
賣港賣到咁支那豬都係唔認同你喎

如果係傑志抽到含大

聯賽千五人都大聲過賀歲盃二萬人啦

有冇人坐111 112今日第一場有條友齋嗌唔睇波 之後屌鳩人地唔同佢一齊嗌

果場真係....我果段隔離就係含大果區
我地成段嗌到聲都沙埋 但冇嗌過東方
俾人舉埋旗 都仲係靠我地自己鬧番佢支那狗

俊立

咁樣嘅倫敦應該分裂成幾個國家

今日呢場分得好清楚 擼撚前線例如Pelle同埋條巴西仔拎波好少人boo
中後場啲中國人一拎波

諗起英格蘭作客蘇格蘭個場 dele sterling 比boo 到仆街

件巴西仔咁撚好波直頭又掌聲又驚嘆

雖然決賽炒左兩球黃金機會

講真 港咩獨 9成人入場都係睇費托啦 你估睇王大雷咩

屌佢老母 果晚我第二日要考DSE見到東方出賣香港人 即刻走去同我fd周圍搵飛買 入到場見到東方件852喺度也文也武話到自己打氣好撚勁
我坐喺恆大隔離 完全聽唔到東方嘅打氣聲 係中段有隻恆大狗出嚟挑釁我哋 俾啲鬼佬一本場刊車落佢度直頭想打尻佢
係後尾全場大叫支那狗激到對面死下死下先叫有氣勢
最後都要講句
東方班賤種球迷 我屌你老母

坐對面睇唔到
姐係點解

班恆大狗舉完滅港獨旗之後，同幾個巴打衝過去屌鳩佢地，點知俾大部分香港球迷當精神病人看待，係完左場先得小貓三兩隻幫拖， 香港人真係無撚得救

屌我應該同你同一個區 周圍啲人仲話 睇波啫使唔使咁激

本身上半場對山東豆腐隊冇咩感覺，但下半場賤到我都噓鳩埋一份

香港人有日本仔睇就連香港隊都唔撐
你覺得會走去捧你山東北佬

神船都夠屌了

貼多張鳥栖球迷反應
1.輸咗波,但係球場一齊支持鳥栖嘅氣氛我依世都唔會忘記
2.第一次睇波,之前都唔識鳥栖,山東一攞波就係咁BOO,香港人相當討厭支那嘅証明,相反鳥栖拎波就好似主場咁拍手歡呼,覺得好爽,香港多謝你
3.支那本土係香港幾討厭係依場波就睇到,山東普通拎住個波boo聲風暴就會出現
4.我認同山東技術比較好,但係外援之外其他都係忽忽

依兩件賤種港女

神船e家直頭好撚勁啦
又小白又韋拿

果場我係近含大果邊 背向花墟 角球旗出少少
我地屌到沙晒聲 前面幾條呀叔仲擰轉西我地面
又要嫌嘈 唔嘈得就去圖書館啦屌

好老實，我覺得睇波和理非真係一d問題都無，加上近年本地波多左好多真係撐自己人ge痴線佬，所以真係覺得痴線ge同企ge霸哂龍門後仲好，靚位留番俾d和理非，唔洗嘈

想問哩度嘅巴打
香港對日本會支持邊隊

噓你就緊

十年後唔知會點呢

神船始終把握力唔夠...
對伊巴果隊又輸1:3

咁梗係香港
初一鳥棲射十二碼都畀人Boo爆

民族意識都算 我唔可以迫你反支那先俾入場睇波
但嫌嘈嫌企起身真係好撚垃圾
好彩呢幾年港隊比賽好左好多

一日係支那狗,一世都係支那狗,香港人去到呢個地步唔落場溶左你我覺得已經好忍得

要求年年都搵隊大陸打賀歲盃 噓到變香港體壇習俗

但嗰陣香港作客香港大球場啲人講到明係撐日本
所以先想知而家點

最On9係，企係欄杆阻撚住個啲撚樣唔屌
踢到唅唅聲企晒起身嗰啲就屌

覺得今場好正嘅朋友平時都可以抽d時間睇下港超 feel下唔同香港球會嘅氣氛 認識下班球員 (真係好易literally識到佢地) 因為大家好接近

之後黎緊6月就又黎世界盃外圍賽架啦 到時入場睇 個氣氛絕對好過呢兩日唔止十倍

因為一d嘢最近呢年開始接觸本地波圈
睇過幾場波
一場港超都差唔多1000幾
對比起賀歲頭日14500人左右
今日仲多！
忙緊後台嘢冇聽到入場人數
btw
多d睇本地波啦，得閒冇嘢做又中意足球就入場睇下啦。。
氣氛其實都唔錯

雖然技術上同戰術上都差一大段
但球迷支持香港足球先有發展動力

我驚入場睇吓爛區，之後冇下次

之後黎緊6月就又黎世界盃外圍賽架啦 到時入場睇 個氣氛絕對好過呢兩日

前排省港盃四千幾人都大聲過今日 如果加埋今日嗰班入埋黎

9月先係

一定支持

睇左d入門級先 南區要慢慢浸下先可以開始試

sor 自隊一打

黎緊大家支持多啲本地波
特別係住將軍澳或附近區既朋友
理文主場60蚊一張飛其實好抵。

試下元朗 傑志 大埔 尖隊先

到時考完DSE等放榜可以去睇 今年應該要買件港隊波衫入去支持

當年對卡狗，對黎巴嫩嗰兩場就真係堅喇

反而係秦國同北泡果兩場最深印象

睇西亞狗燥底程度不下於支隊
贏緊一粒 下半場六十分鐘就瘋狂尼馬滾地 扮野扮足半粒鐘

基本上都係推介東傑大戰
其他真係

香港人睇賀歲波，識邊隊咪支持邊隊囉。
有睇開本地就睇港隊，有睇開英超咪睇費托，有賭波嘅咪睇日職囉。山東講乜撚主場姐，港隊主場對阿根廷都好似客場啦

大西北區得返元朗？

上年有睇過大埔對傑志，兩隊球迷互串好正

配合到就係，之前睇見普多都係麻麻地夾

老老實實 隊隊黎親香港既外隊如果一插水撩交打dum波鐘既話一樣會係咁俾香港人boo
不過就淨係見過d垃圾支那種先會突登出個ig post黎回應先咁小家
因為其他外隊根本唔當一回事

架仔土砲太屎無計
今場費托其實好多次走位好撚靚空晒
但冇人比到直線同過頭波
嘥晒
始終日職土砲同班大國腳比水平差太遠

佢係唔夾，不過欣賞佢嘅態度 唔係去養生 仲有火

條女咁講嘢飛咗佢啦

哩兩場躁到啲球迷掟晒嘢

上季要護級

仲有咪撚睇飛馬

野狗隊

睇對支隊都冇睇班西亞狗咁撚燥 班西亞狗真係好撚仆街 仲要成撚個西亞足球都係咁 連西亞球證都有問題

本身諗住同前面一齊噓 點知兩排走撚曬
得返啲老撚fans係度 俾人屌返轉頭

金崎夢生都ok嘅,但今場sub都冇真係有D o左

同朗尼,呂布一樣

最有卡士 當fit就係佢

上場俾人踢傷左呀嘛

其實呢兩日d氣氛都係唔合格
係決賽嘅下半場始終先有feel d
始終係港聯唔係港隊,d打氣又冇咁團結

建議大家一齊入球場睇港隊打氣
自己一個人都唔駛驚 有時激動開心起黎會同隔離嘅陌生人擁抱 eg上次樂仔入北韓波

4000人嘅港隊都會投入過2萬人睇外隊對外隊

102好好氣氛

之後嗰年傑志對權健好左好多啦

垃圾老撚 領先個龍都要慢慢拉布開波

Podoski的定位唔都知點
咁多年都係咁
邊又唔係，前又唔係，中場又唔係

上年東方對越南仔亞冠外
真係氣都費事打

果次睇傑志對柏雷都幾正

臭之把有種不要來香港

今日係21xxx人入場

其實都唔同左好多啦 呢兩日見到著港隊衫入場嘅明顯比以往清一色外隊好左好多 俾多d時間 我地都一定可以做到香港嘅紅海

咁多年嚟發覺係班支那球星特別鍾意同球迷互屌

行得埋嚟手指指就預左俾人屌啦
真係垃圾中垃圾

完場勁大聲屌鳩個王大雷
前面啲支那狗即刻轉頭屌我
隔空屌咗幾下 仲搞到差啲開拖
最慘係比隔嚟啲香港人用歧視嘅目光望住我
嗰下幾撚無助

正路係去更衣室門口伏鳩佢地

千祈唔好
我就係想屌鳩啲支那人

off topic，希望香港本地聯賽都多返啲人睇，每人踏出多一步。

same

邊有俊立咁勇武

巴打做乜坐咁遠
我係度實幫你拖

最好年年都搵隊俾我地初3開佢年

真？

有氣勢好多 同樣坐龍門後邊 都係咁叫支那狗

我入場係噓支那為主

打多幾次呢類波宣傳下

torres ig 被大量大陸狗攻擊

ha.mmond19
@evanzzzz1 屁大点事情就上纲上线，听风就是雨，逮到个机会就在这喷搞得自己特爱国。现在中美在打贸易战，去白宫ci sha特朗普吧，显示你膝盖有多直。不只是香港人，知道为什么全世界对中国俱乐部没好感吗?因为转会财政拿钱堆不守规矩，就像你在人家的ins瞎喷一样不守规矩。动动脑子守点规矩说话和气点才是真爱国。
竟然有正常人

竟然有正常人

山東比人趕出場個件乜水黎 ？？
係場睇唔清楚號碼

我記得恆大嗰場，香港人算係俾佢地屌到反艇
大家都係屌老母
人地係屌！你！老！母！屌！你！老！母！
幾有form
香港嗰邊只係好急咁屌你老母！屌你老母！屌你老母！唔持續到好耐

東方仲要大敗 真係黑歷史

咁土共十幾億人實有正常人既
只係大部份都唔正常姐
偏偏人口基數大,啲唔正常既人咪會搞到人地神憎鬼厭囉

7號 好似叫咩吹鵬

竟然有理性撚

其實本來只係 細噓 黃大雷
係下半場中段開始老撚幾次撩教打先搞到全場咁齊心

以後有支那隊作客帶支香港旗入場先

嘩屌肉酸到 你用英文鬧交都好啲啦

唔撚gur?
係唔撐你支那隊點樣

西翼高層
上半場完全無野，王大雷都無boo，山東入波仲拍手
下半場山東踢到咁無品，全區狂噓

擺明係球品問題，港乜撚野獨

我坐左西翼高層，下半場我狂boo,阿叔走黎鬧我好影響人

痴線

我也在现场
坐在二排VIP 专门去给我大鲁能加油的
结果周围的香港人全部在嘘
气得我大喊 是不是中国人！
有几个香港小朋友连句中文都不会讲
用英文骂中国队
气死我了！

住元朗，愛隊係元朗隊

呢條撚樣拎住山東波衫坐主層

老撚球迷算吧啦

香港波搞比賽
唔請大陸隊黎屌邊有意思

一年一度省港杯屌鬼賽
賀歲波請大陸隊又加多個機會
最好搞多場中港杯國際賽

日日提醒民眾兩地非一族裔

7號
睇住佢走

屌鳩返佢轉頭啦
睇波要諗影響球員？

咁你地就唔撚岩啦

香港未來

香港人點解要學中文
係都學廣東話啦

我賭波都係賭日本波
中超wfc

要分清楚
係蝗語唔係係中文

做乜班支那佬好似發現新大陸咁,佢地首國歌都噓左咁多次

省港盃唔記得坐109 定110
下半場廣東隊左翼6 號搞事, 之後20 分鐘俾我地依邊怒屌, 攞波又屌, 未攞波又屌, 屌到完場

對親中國球隊就要屌就要噓

上星期亞洲盃都係啦
伊朗lead 住兩粒都係咁碌

出年賀歲盃再請中國球隊啦

好撚想答佢中你老母國人

遲 d 支那政府會唔會又迫香港立足球法，禁止噓支那人、支那隊

自己捧傑志
大埔元朗值得尊重

東飛南狗也不屌

支那狗

支持

緊係要請啦

然後日職請神戶黎

會唔會變左地球聯合軍

中港大戰

叫埋美職啦

俾人block撚咗
一支大球隊連反對聲音都唔願意聽，
點叫做”大球隊”呀？

Btw,唔意外支那人一貫做法

下年請中，港，美，日球隊，國仇家恨民族矛盾一舖清

係咪近大電視嗰邊個阿叔
佢好似精神有問題咁

西高近北看台

屌 我睇到你講我先開黎睇
我都俾人block左
佢地成班癲狗去費托到留言又點計
點解會有個page咁小氣

中超球隊笑撚死人
唔鍾意睇反對聲音返去用微博啦

[蘋果日報]
魯能出帖反擊港人噓聲 費托都走唔甩遭辱罵

一定要初三踢

自己搞人就得

可惜架仔打得差

有無人去王大雷隻支那狗微博攻擊

隻支那狗掟盃又掟水樽

下年神戶勝利船 ok

以後擼撚輸波咪去IG狂賀囉

想睇呂布踢尻班支那狗

咁小器既官方ig